蕭若元：中共行動升級L1 濫暴

[小妹淺見 有錯請大大力屌]

反送中運動能夠行到今時今日因爲大家學識be water 見招拆招 認為蕭蕭既評論未嘗不值得參巧

佢係評論中有提到 黑警濫權、過份武力鎮壓、官警黑勾結都係支共第一步棋 亦預測未來黑警三個星期內會拉多600-700個我地寶貴既手足交貨（蕭言警方每個星期都有target quota 所以一到周未就會無差別 亂尻咁拉人）以製造恐慌

再加上狗方宜家日撚日開記招 為免有位比狗入抹黑試圖拉攏民意 有小妹認為未來數星期和理非係時候全面進場 勇武既手足中場休息

雖然我地係唔撚怕死 但係為左運動既可持續性 我地要減少更多可避免、不必要既犧牲

咁即係暫時唔會點拉人,義士好安全

已經接近300位義士被捕 不明不白呀屌你老母

行得正但得正一樣拉得

已經賣左兩個月喇 雖然要得到一啲野就要犧牲一啲野 但係係咪盲目犧牲就係最好呢唔可以當對手係傻系

自推10次

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

我同意勇武和理非缺一不可 但要審時度勢互相協調 利申發夢係前線FA